【文字討論】點解唔鐘意tb

其實好奇左好耐，點解連登好似好多人唔鐘意tb？？
係唔鐘意tb定唔鐘意同性戀？
另外，重想問下大家對雙性戀有咩睇法

利申 直，純粹好奇

p

tb好型
但少咗碌鳩

因為泡唔到

男唔男女唔女，唔知似乜

天生性取向同性格係TB我接受到，但係啲肌肉肥婆，明明就係異性戀，無男人要先扮TB嗰啲先仆街，其實佢點扮都係有陣酸味散發出嚟